肚腩大到起機都望唔而細佬，有咩運動減肥快又容易

唔係太肥 係太短

你肯定你係肚腩大而唔係J細?

你短姐，唔關肚腩事

減肥係要由飲食入手，戒凍野甜品零食油野

減肥無得快亦無得易
你過200磅就游水，游兩粒鐘
唔過200磅就跑步，每日跑10k
都大概要3個月先減到30磅
食野一定要改，完

why not both

自由落體
直接重刷

跑3k跑咗一星期腳踭痛，醫生話筋膜炎唔好再跑

咁咪游水囉

啞鈴
我3個月瘦20kg

咁誇張

-500 caloric deficient + weight train = done

七分飲食
三分運動

其實你每日維持生命已經消耗一定能量
你能夠飲食做得好, 令到OUTPUT>INPUT, 你唔洗做運動已經可以瘦
然後再做運動令到output更多, 就可以更瘦

早上食沙律
中午食糙米, 雞肉, 菇, 菜
晚上食糙米, 雞肉, 鮮牛肉, 菜, 生果

肚餓就食生果, 飽而低肪脂, 低熱量, 低卡路里, 好似蘋果咁, 塞滿個肚, 但其實無乜肪脂同熱量, 咁樣就唔會肚餓, 又可以低肪脂, 低熱量
唔好飲有糖既野, 淨飲水
鹽, 油, 味精, 糖, 可以有, 但盡量減小
訓夠

飲食落苦功, 一個月已經可以瘦好多

未計運動

你做得良好飲食習慣, 已經可以好易瘦
之後再想更上一層, 就有氧+無氧

跑痛就遊水, 行山, 打泰拳, 做gym, 呢d點都消耗到卡路里
持續做, 就瘦d瘦d

跟胡cfu

其實你減完都未必望到細佬
算啦